唔好睇少各國停止訓練香港警魔,係國際社會出手滅魔前的信號

正如懲罰香港奶共法院前一定會下令香港的海外法官閃人
下一步就係尋求美國認證香港狗隊係非法/反人類組織

pprb mon post狗等永世封印係大媽區同上海自瀆區

罰咗狗官先，大把手足等緊上庭。

鄧狗強自身難保

咁多位黑警請珍惜最後自首機會

有冇機會罰晒三萬隻狗

ff完未

殺人邊好,二來文明國家唔興呢套
要班人做賤民,子孫過唔到background check 一世做基層最好玩

一剎那痛苦實在太便宣班死強姦犯

最終目標定性為國際恐怖份子

呢點應該好後期的事
先定義非法組織,因為門檻低

Push